\chapter{Avaliação}
\label{chap:avaliacaoestrutura}


O curso de \imprimircurso \space não realizou a prova do ENADE em 2014 por não
se enquadrar em nenhum dos grupos de Engenharia, e pela impossibilidade de
cadastrar os alunos/curso no Grupo de Computação Bacharelado. A avaliação do
curso se deu somente por visita \textit{in loco} de avaliadores MEC ocorridos
no período 09/12/2015 a 12/12/2015.  A visita foi feita por 2 avaliadores, com
o Ato regulatório \textit{Reconhecimento de Curso}, e o conceito final obtido
foi 5 (cinco), ou seja, nota máxima.


